真心肥妹先係最好屌 （內含大量原因）😋😋

多肉
多水
一定好大食
口夠大 （可以叫埋朋友仔一齊比佢含 ）
易坐爆
練力
抱起屌再放上ig比朋友睇個手臂有幾勁

大約80-90 kg最好 矮矮地仲好

示意圖

80kg 唔夠喉 100kg個d就最fit
重點係對波 真係好撚正 又大又好渣
試過食過一條110kg 175cm 又白又滑對波又軟熟
食完之後就無再見過了
唉 此女只應天上有

😓

無咁大食 未抱得起110lg

識食，最緊要舐埋啲老泥

...hello...

你無波知條春咩

好耐無見了老死 還好嗎

坐到爆埋下半身入廠？

你隻腳廢

當然啦

記得落美極呀巴打

唔夠肥

屌原來樓主個撚屌講食肥西，入錯黎

唔係你以為講咩

望住祖赫特個個禮拜比人中出.....
會開心嗎？

後入唔錯

好彩有班巴打好呢味，幫我地溝晒d肥西

咁撚瘦

你頂波頂到變左弱智踢唔到波

我唔會溝 正係食